覺唔覺得利物浦真係好撚黑人憎

唔講咁多廢話就係好撚黑人憎

最近實在好負面 冇情講

唔講咁多廢話，你都好撚on9，好撚黑人憎

點睇自己手足日日周圍撩交打

又要睇利狗打飛機

開條快線俾我入紙申請做臨時利迷ok?

忍唔到

屌你老母臭猁狗

屌你個閪阿

樓豬阿狗

樹大招風

唔覺

自大招風

係

唔好挑撥離間
樓主身為阿狗竟然損害利阿同盟

大聲d 邊隊排緊英超榜首

我地利記寸得起

y牙

樓主唔好咁痴線啦 上年我哋歐聯亞軍今年講緊英超衝冠
唔sick ball就收下把口啦 屌你老母

容我張狂 主要係利迷問題

Yes